[武俠撚] 天涯明月刀(台服)集中討論區

召喚各位武俠撚一齊玩，就快開服嫁啦
未預約就快d，大家一齊拎獎勵，會送一堆起始野
預約：

同埋而家可以預創角，開始執定個狗樣!
個人推薦職業定位，不喜勿插
太白-控場
神威-較偏向輸出
丐幫-pvp向
唐門-風箏aoe
真武-可坦可輸出
天香-補，都有輸出
五毒-刺客
神刀-輸出

真武可坦可輸出

神威反而偏向出輸

以後打團本叫真武去坦好了

11月7號 開ser

神威比較坦?
我封測只係玩左唐門同天香咋

巴打可以過黎呢個post集中傾，我地有埋幫會可以一齊玩

有冇人知點解比武切磋開唔到飲血技同招連擊技
但同第個朋友試又得 佢玩神威 開唔到技係打五毒
利申丐幫